關於職業安全管理hd有d野想問

想問下讀職安出到泥咩出路
另外想問下
職安有冇女仔讀嫁

利申：其實係個女仔fd想讀，我幫佢問

搵到工至算啦

地盤，名都有得你叫